有冇人收過稅局通知信話話去年度無須課稅？

屋企人收到稅局信，話過去課稅年度無須課稅，所以今年5月唔會send報稅表黎
純粹好奇，都未報佢點知今年唔使課？
(往年一路都要交，雖然唔多)

有冇擁有無限公司之類定係往年交開物業稅?

第一，公司報都係4月1後先報上個年度，依家先2月
第二，公司只係報你係該公司既收入，個人都要填報稅表架
未出黎做野？

完全無，從來只有交入息稅